劉翁妻子：人誰無過

許志安(安仔)與黃心穎齊齊出軌，二人在的士車廂連環激咀的片段被公開，引起大眾譁然。4位主角許志安、黃心穎、馬國明及鄭秀文(Sammi)已先後表態，事件逐漸淡出大眾關注之際，近日有自稱是黃心穎鄰居的人士爆料，表示看到她經常帶不同的圈內人造訪香閨，其中一位是有畫眼線的樂隊吉他手，另一個則是電台DJ。今日再有報道指該名電台DJ疑是跟森美主持商台節目《公子會》的拍檔劉翁（Sunny），心穎並與Sunny一家常有合照。不少人聯想到心穎當時也與Sammi一起做GYM，認為她接近劉翁別有用心。
劉翁的太太柳瑩（Rani）今日在社交網上為丈夫澄清：「記者朋友太睇得起我老公，安心事件餘波都未經證實就寫『原來』係我老公，講到真嘅一樣 #今天早上的報道純屬炒作，當事人受嘅壓力已經大到正常人都支持唔住，唔好再將工作上面認識嘅男人全部入佢數 #人誰無過 #寬恕他人如同寬恕自己的罪過」。

心心隻腳......

盲都可以影相